有冇咩channel分析同講波比較好？

唔要何sir

咁冇了

睇開球迷直播室

理性分析唔錯 不過片就唔係好多

有睇 都9up吹水野多